重磅！蘋果M1曝出首個高危漏洞

據悉，這個漏洞不僅影響最新的基於 M1 晶片的 MacBook Air、MacBook Pro，也會影響今年新推出的 iPhone 12、iPhone 12 Pro 系列產品。

Titan M 又贏

Idogs又會扮睇唔到

呢個漏洞好嚴重喎

唔知軟件修唔修復到

我諗應該係軟件上
唔係硬件上
所以可以用update去搞

天下系統終需合流

無話邊個安全啲了

中國也有好人

Ifan路過
係呀 個軟件有漏洞

沽得爛果未

騰訊玄武實驗室
肯定報漏一個自己用

我都覺

星期五晚沽左

不過佢地真係幾勁 間唔中啲大bug 都係佢地搵到

Ifans唔等於idogs
兩回事

冇晒理智個啲先叫Idogs

對應iPhone 果舊應該係T2

Titan M係防唔到呢種bug，就算Snapdragon出咗事，Pixel一樣出事，你係咪On9

i狗：Craig bb同班藍精靈會人手逐行逐行檢查每一行既coding架

諗起好多人大大聲話apple 嘢特別安全

信apple 唔驚

其實security bounty 唔可以未fix 就爆出嚟
爆響口就冇獎金
佢爆得出嚟姐九成九fix 咗
同埋佢cap 圖個CVE 係2017?

呢單新聞我未search 到英文source
或者2020 嘅CVE

不過無可否認
Tencent, Ant, 360, QQ 等等
課咗好多金請勁人做security research

可能蘋果刻意咁做想拎芝麻人啲data

中蟈最叻係hacker 冇可否認既

國企係屌鳩員工用蘋果㗎

taipo?

特別安全同絕對安全係兩回事嚟
呢個世界無嘢係百分百絕對安全

唔上網咪最安全
shield埋部手機 block埋nfc
用50釐米Pb版整個手機殼

應該無敵了因為自己都用唔到部機

你係咪搞錯左d野 有漏洞先百利wor
中國黎wor

唔用smartphone咪得囉
使乜搞咁多嘢

你應該搞錯咗D嘢

中國本土牌子同Apple係競爭性需求
如果Apple 有嚴重漏洞可以減少D人購買意欲
相反增加本土牌子嘅需求

個漏洞肯定唔係咩嚴重嘢啦，有得用軟件修復係遲早都會比Apple 搵到

硬件漏洞先係不可逆轉 好似當年A4咁

我覺得係對中共嘅測試

Tencent呢班全部精英黎識個清華CS（計算機）做緊

同M1好似冇咩關係，iphone系列都中招

支那做開d乜，大家心照啦
呢方面一定世界前列

你係咪無睇清楚我打咩我咪話緊對佢地（中國人）黎講，百害而無一利，所以先會（懶好人）告知Apple呢個重大漏洞囉

對我地黎講當然想睇中國人仆街啦

騰訊搵到
有無諗過係apple 自己整個bug 比人搵

偷同呃方面 支那不嬲世界第一

賣比中共 ，排除異己

一樣諗法

然後個post好快沉

屌你老母部爛鳩機 已經特別貴㗎啦 又唔係特別多功能 宜家仲要個system有問題 on99
利申：用緊iphone

用緊pixel 路過

抽水都要on99咁
仲要有人和應

中國真係幾勁

唔勁又點引到你條兩毛同佢打工呀

同問，係咪因為支那製造

識繁體而做到 Apple 既得香港同台灣人. 前者識 Coding 比後者更小.
香港 Apple 其實得個殼, 之前跟新加坡之後唔知有無入咗大中華. 大中華個 Head 又係 "美籍華人". 所以你會見到好多 IT 野都唐人街化, 所有中文都會夾雜簡體甚至全簡體.

其實 SJ 未死前佢肯掉錢落 Siri 廣東話已經叫好好, 最後佢死撚咗 Siri 廣東話變咗半死不活狀態. Google 對香港廣東話既 Assistant 又係 Hea 住做.

我地本土無人做到出國際既 Coding 咪比強國人同簡體人侵蝕文化. 台灣都比大陸吸晒人才 (廿年前台灣好撚勁!)

擺明apple員工放料俾tencent, 食兩家茶禮

正傻閪！而家iOS + macOS + tvOS + watchOS 唔係特別安全咩？
你班fandroid 用開android windows 真係冇撚腦
特別安全同絕對安全係兩回事喎
唔安全得過垃圾android ? Face ID 都未搞得掂喎

標題就話 蘋果M1 出現問題
內文就MAC OS / IOS 問題
究竟係CPU硬件問題 定 系統問題
近排系統更新都幾密

看來這一次庫克又要感謝一次騰訊玄武實驗室了。

One more trash 🗑

篇文似係content farm

#2 咪就係冇唒理智嘅垃圾Pixel狗囉
成日講到Titan M好撚勁，其實Samsung同Apple一樣有

每個version 都會fix一次呢啲野架啦
Android pixel 一個月fix 一次添
唔明佢哋憑咩打飛機

Tencent有拍片

乜撚野汁黎十足大陸狗飛機文

繼上次checkm8一插條線入電腦就破解，今次直頭1秒破解 點解好似一係唔出事，出親就大大鑊

想睇條片

內容農場的文章點撃率是主要收入來源，所以不少參與內容農場的寫手或公司會經常上載大量未經證實、沒有可靠消息來源、標題誇張、文筆參差、內容主要是娛樂性質、無學術參考價值的文章，不少內容農場的文章甚至只是將外國網站的文章剪貼後再用網上翻譯機翻譯，沒恢復成正常格式的一堆「內容」，以吸引網民點撃並從中賺取點擊廣告量而獲得收入。

content farm嘅野未必係假，但咁嚴重嘅標題，source淨係得一段片嘅screenshot同email嘅screenshot，真係太兒戲

呢個post其實都係一樣

Intel又贏

轉用紅蒙啦我

intel = value trap

首先要攻擊到？

#2定#3呀 盲撚咗？